---
title: "Home"
type: mylayout
layout: "home-color"
---

# Ericchi.moe

Ciao, sono Ericchi!

&nbsp;

<img class="desktop-only-right drawing" style="width: 12em; background-clip: content-box; shape-outside: polygon(30% 34%, 7% 20%, 30% 0, 71% 0, 86% 18%, 87% 43%, 100% 48%, 73% 100%, 36% 100%, 36% 69%, 0 61%, 3% 50%);" src="images/portrait.png">

Vi porgo il benvenuto nella mia umile dimora virtuale. Questo è il mio sito web personale e qui nella sezione “[Scarabocchi](posts/)” posto tutto ciò che mi passa per la testa e che vorrei condividere con il mondo.

&nbsp;

Nel regno dell'Internet non ho una forma ben definita, ma [una mia amica](https://www.facebook.com/mathelt.6) ha provato a farmi uno sketch e vi posso confermare che il mio aspetto è molto simile al disegno qui a destra se siete in visita da desktop/tablet o qui sopra se state visitando il sito con il vostro smartphone.

&nbsp;

Mi presento, sono un'amante di tutto ciò che è magico e trovo che l'informatica sia una delle arti magiche più affascinanti che esistano, nonché quella con cui riesco ad esprimere meglio la mia creatività.

&nbsp;

Nella vita mi piace guardare anime, giocare ai videogiochi e quando voglio essere produttiva studio [l'antica lingua dei Kami](https://it.wikipedia.org/wiki/Lingua_giapponese) per essere in grado di esercitare la magia della traduzione nel gruppo di fansub di cui faccio parte: [Majotachi no Sub](https://majotachinosub.com).
